Hololive 疑似新game PV推出!

呢個作畫
加油啊!同我收垃圾原神皮!

今次又抄邊個